高僧捨得出高人指點未?

仲成日掛住玩epc

煙花會謝 高僧會停

據本府所知，高僧正在幫靚模轉運化緣，真係濟世為懷既大善淫人呀